[脫坑]我不做宅了，介紹自己班囡益手足吧!

我諗清楚了，決定脫坑去嘗試新既人生..
向過去既自己、興趣、生活說再見了..
雖然每一位架妹對我黎講都好重要，係有經歷過(全部日貨)..
每一位都係我在日本用時間同金錢去追求她，帶她回香港和我同居...
純情的我，當然沒有和她們進行過多身體接觸，別說體液交流，什至連過多的身體接觸也沒有，最多也是每一位女生帶回家後係咁二身體接觸玩5秒，沒有任何色情成份..
所以，絕對是99%全新處女清純女!!!!!!!!!!

最後，唔好以為我打篇文好好笑係到當我派膠，我係好認真!
我既人生由自己決定，我要做一個有責任成熟認真既男生..
所以依堆女，就益手足吧，我要好好思考往後既人生...
以上係我潛水一個月既心得，我諗以後我都唔會點係動物台出聲了，原諒我，這是最後一次，Sasuke!

以下是我既愛情史，手足們有興趣報價，帶佢地回家相(破)處吧?

書同PVC/景品我可以賤價賣出.....

閱

0lai刀賣

冇位放

我老婆

巴打女朋友逼你賣晒佢
定係屋企人要扔晒佢

買既巴打記得帶紫外光燈

如果有了感情，若是感到悲傷就完蛋了，我們本來就是扼殺自己內心才能活下去。
為了令自己真正脫坑，就算是0lai，也要狠狠地離開她

A0唔一定死毒撚，唔需要去FF識女朋友咁失敗，而係要去行動
我日日出街，每星期工作時數多達76小時以上，我點會係隱青?

巴打自己諗下點解我要賣走哂佢...

講左99%全新處女，我無乜都玩弄過佢地肉體...

唔係成日係屋企龜縮，出去見識下啦，世界好大嫁..

有冇精

有冇紙紥0lai賣

想要精自己帶佢回家射佢lo

送左紙紥0lai出門口了

冇留tg你想點賣?
pm你好冇

路不轉人轉，這是我的成功術

直接fb搵佢就得了

唔好唔好....PM我IS OK

中二果時買嫁，睇左一個鐘就知本書點教你做世界仔..
結論係 : 曬時間睇依D書，不如實戰仲好...

點解啲漫畫得中間果幾期

係度FF
毒到痴線
乜撚嘢99%處
玩具黎咋嗎

因為係最精彩果幾期....鳴打六道，一護打藍染，鋼吉打白爛etc...

屌lovelive

一個男仔,可以咁為一個假想對象
為佢做咁多野
雖然,好似痴左線,以假當真
但明知假都用盡自己心意去對佢好
係愛呀哈利...
所以我依家先賣走哂D野走呀..咁撚毒痴線低質哂點出去見人?D玩具放係到唔等洗ON99咁理智D實際D好做人就

推到星期日我就潛水唔再出聲...打字都無乜心機了...
希望推高D比多D手足睇到帶佢地番屋企..我賤賣

幫你保管住先啦 我知終有一日你會返嚟

0lai ching最叻9up 唔洗咁認真

屌你啦，我一方通行，男人老狗筆直向前唔會行回頭路...
正如你既小學時期D書本?你會唔會有興趣想要番?
係就PM我報價啦，唔好保管啦..

隻d arts dukemon幾錢？

都話我認真，仲得閒係到9UP咩，UP完又ON99咁曬時間咩

自己開價

咁你即係害人啫

脫坑左一個禮拜
個人變得正面積極
同埋精神左做到好多野

唔好亂講野我無害人，有啲人鍾意成屋放figure，我阻止唔到ja

想要092 但點搵你

樓主好毒

讀書同做野仲成功左，仲能夠正常同女生溝通Tim!

Pm

一把火燒咗去啦仲賣

咪臭係
己所不欲，勿施於人

趁今日重陽

黑雪姬幾錢

毅進星100$

賣咗實後悔，留低係度先
然後咪脫宅囉，出去見識吓
面對現實，玩夠咪做翻宅

200全部

我想買隻夏娜呀
叫你留tg
係咁叫人pm
冇心賣就咪鬼賣

d書幾錢本

賣比手足我有收入佢地有囡，一舉兩得

自己pm報價

5-10蚊本

Pm我比you tg me

留係到只會留戀...
愛德兄弟當年都燒屋企唔留戀去前進啦

假膠就過主啦
你pm我比我睇

[quote]我諗清楚了，決定脫坑去嘗試新既人生..
向過去既自己、興趣、生活說再見了..
雖然每一位架妹對我黎講都好重要，係有經歷過(全部日貨)..
每一位都係我在日本用時間同金錢去追求她，帶她回香港和我同居...
純情的我，當然沒有和她們進行過多身體接觸，別說體液交流，什至連過多的身體接觸也沒有，最多也是每一位女生帶回家後係咁二身體接觸玩5秒，沒有任何色情成份..
已經唔想掂啦

係wo原來連登無得Pm...
@AyaseBBg

5秒就唔想要？你處女情意結果種人？

想通了，即將要和社會接軌，
脫宅後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
......
我迫不及待好想玩玩了。

有錢係唔會要人地掂過既囡
會買全新

段文似講用錢玩女人而不是玩具膠

仲有人係無乜錢

來來去去淨係識copy依一句 收皮啦

pmed

唔好串佢啦...佢好慘見識少...除左依句佢無貨嫁啦

有無畀曾根美雪用棒球棍扑過？

冇精我買黎做mud

對樓主好失望

次撚次都見到你啲一撚樣嘅回覆， 正煩膠。等我block撚咗你， 無眼屎乾淨盲

想佢用棒球棍直接打到我流血，想感受佢既愛...

咁約出黎你比錢我之後..我射完精交比你?

唔脫坑做正常人，仲好似以前咁ON9我真係仲失望啦對自己

Figma 24幾錢

自己報價

樓主諗清楚先 究竟何謂正常人？
所謂隨波逐流、但求世俗認同？
還是指生活上理應追求名成利就？
你的目標係咩？

如果你指想改變是性格上的改變、想托展社交生活
我好贊成你咁做，但又唔需要捨棄興趣

我認為你所指的宅 只係一種興趣兒了
如果你將人生的失敗歸咎於自己的興趣身上
你的人生注定會少好多快樂
人生苦短 望樓主三思

其實，我只係賣公仔膠，又唔係完全脫宅唔睇ACG...
同埋你想講既隨波逐流、但求世俗認同嗎?完全唔關事..
純粹覺得公仔膠放係屋企好阻事，同埋ACG野越黎越無興趣睇ja嘛...
想講人越大，越唔想比人知我有依種興趣，唔係話忍受唔到他人眼光...
而係我唔想係工事上打開部電話睇野比人見到我wall paper果D係ACG女人相真係好撚柒....
你諗下你出去社交識到女仔，敢唔敢show比人睇
唔係話歧視ACG，又係發覺接觸依類野既人好多人都唔太正常社交有問題腦子有點不正常..(當然有正常人)
而我又成日ON99係到9UP成個白痴仔影響自己形象唔知做乜撚，倒不如賣走D公仔膠，番多D工假日出去玩識多D人增值自己去成長好過啦，反正留係屋企無野做D動畫又越黎越悶....
(無任何歧視ACG撚意思，純粹話緊以前既自己ja)

樓主仲養唔養0lai

0lai其實只係一個理由
其實070809 0.0 0.o都得

依條問題好難答....比起養0lai我更想養其他

都唔知做咩
你唔係諗住清晒佢
你既人生就會有轉變下話

樓主留WHATSAPP OK?

綾瀨都賣
睇嚟我哋需要互相理解一下

可是你沒有貼綾瀨pvc
你內心還是想留住佢

出去社交同返工比人見到我接觸ACG好撚柒呀..
就好似日本好多上班族隱藏自己係ACG愛好者咁..
同埋人越大，覺得手機用ACG呀屋企放公仔膠係到好撚ON9
以前就話唔平人白眼大聲講我鍾意XXX醬咁ja...依家越黎越大邊有咁厚面皮唔驚比人笑比人玩咩...講緊會影響我社交同做野wo
睇還睇...但唔會再用買同wallpaper用囉..我係垃圾嫁啦

WP有手機號碼不了，做人有戒心好D...
要唔要LINE/TG?PM我報價

又開GN粒子溝通?有時覺得講黎曬氣
明既人自然會明，唔明既亦唔洗解釋。

因為仲有價值係到...
整係放ayase既公仔膠係屋企係幫到我，原因唔講

啱

自己女人自己射，比錢我，帶佢返屋企射滿佢

push，最後衝刺，有意既手足好報價比我

darts紅蓮有冇開過，原價幾錢買返黎

講真我以前個d係直接dump落垃圾桶
賣都覺得醜啦拎公仔出去交收比人望到面唔面紅啊

ching次次開膠po都咁多人陪你癲

比晒我幫你保管 最多唔收你租

屌我諗起自己中4去動漫節
買完野送桐狗紙袋 我居然拎住佢坐地鐵 通街走
年少無知

依樣真...拎出街都覺得柒...唔怪得日本買公仔膠店主會用一個牛皮袋包實唔比人知你買公仔膠

因為我受歡迎，唔似得某類人出POST得3-4個留言真係陰公豬

屌你我屋企多把位放公仔膠啦...唔想比你保管...純粹唔想放係屋企阻住哂

唔係話緊你 摩BB...唔好對號入座..我愛死你點會暗串你

你再嘈我就唔入你po推了

唔好呀ching，無左你我人生好似小緊D野..
嘛反正我之前都會潛水...可能你想幫我推都無得推，好唔捨得你..

佢侍奉狗泥

見你無上水一排，諗住去高登尋人了。以為你死左

垃圾桶吧 做人有始有終

屌你牙

5系話梨

串鳩我

tg完你咪又係唔覆
唔賣就咪開po

無話咩待唔待奉嫁啦，我想通了，大家也是動物台手足，互相理解，無分國界敵我，不狙擊不攻擊

潛左一個月ja，不過我之後都深潛了，8

拎去擺係信和門口睇D毒撚執仲好玩啦...
好似有錢人係街派錢睇住D窮撚執錢咁

唔認識你，你係?

覆左啦ching唔好咁嬲咁惡，和平交易

樓豬唔驚有人扮買家影你相?

10蚊全要

我都決定深潛，影相咁幼稚唔想理，普通人一個又唔係出名影黎把春

乜樓主覺得賣屋企D囡囡就可以同女生溝通到咩，想太多

純粹無用既野留黎無用，唔需要...
點解要放係到增加風險

樓g之前話搵女友 搵到未

you=G
唔好傷害樓主
我要武力介入

急不及待想玩玩了
在我脫離所有ACG 坑之後
將是一個全新的我

你唔提我都唔記得有講過搵女友
好似一年前唔知邊個post提過
屌果時我派膠係到9up ja

行步路都醒神啲仲留意到好多女望住我Tim
去街市啲阿姐叫我靚仔一睇就知係脫離acg既成果

而家刀系

證明左而家係9up

Can't agree more 恭喜樓主覺醒

依家講明做正經人士不派膠不9up要成長

Yes，覺醒左，做正常人去發展仲好，大個仔啦，唔通仲想自己將來on99離地到仆街過世咩無謂害人...

燒晒佢啦
呢D妖物

巴打幾時買tenga

0lai流哂眼淚同我講
上進清唔愛佢了

又有待命狗

0lai好似係病嬌嚟😅

燒既同時要和自己講 : 向自己既天真同ON9講拜拜
就好似愛德兄弟咁下定決心

唔想可悲到屌飛機杯，咁大個人唔想依靠玩具...

我比ayase還要更病嬌哦

賣fg? $500 6盒

打算先下手為強攞刀斬0lai

桐谷直葉$20

ching今次係第幾次脫毒?